好驚自己中招

11號係歐洲番香港
自我隔離到依家
無發燒無咳無痰無四肢乏力
頸同膊頭不嬲都痛 痛左幾年
平時有嚴重鼻敏感每朝起身都filifele
依家啲人話會冇徵兆咁中招
我日日都好驚
點算好
會唔會係心理作用

好驚

有冇人知應該點

check 下？

下世小心D

係咪check下好

我基本上同你一樣 以為自己開post

收皮啦

巴打歐洲邊度？

你check唔check
我驚

其中一個爆得好痴線嘅地方
唔係意大利

Check 下好啲喎

建議去問下啲警察哥哥點算好

唔check 就唔會中 (好似係)

會唔會俾人扔去隔離村

我老豆老母話咁多日都冇事 你驚咩

冇病癥都要14日啊， 重有1星期

最好去啦

去check下啦 隔離係為左你同身邊既人好

有冇人知可以去邊度做病毒檢測

去公院/政府診所

懷疑自己有肺炎邊度有得check

呢位巴打有去驗 你可以參考下